【6/9 蘋果】赴湯杜火眾籌登頭版 拒絕委任立即選舉

9月6號 原本係立法會投票日
赴湯杜火眾籌登頭版廣告

「拒絕委任 立即選舉 還我真普選」

希望大家將呢個訊息send俾全世界
香港人無放棄過爭取民主公義

頭版詳情：

仲有一眾街坊登報
「寧鳴而死 不默而生
還我選舉 刻不容緩」

「畀返個立法會選舉我哋」

基督徒天主教徒登報支持蘋果
至於邊個係魔鬼 邊個顛倒是非
大家都清楚 天堂冇位留俾佢哋

黑白要分明

買埋25周年特刊撐蘋果

CLS分類小廣告
手足新歌廣告《解悶工廠》
推上電台俾牆內手足聽到

青衣島民聯名
鬍鬚仔 Mustache Chef
FB:
IG:

生活知味
FB:

Present Tsing Yi
FB:
IG:
網頁:

Chill Sweet
FB:
IG:

主廚小食 Chefstreetfoods
FB:
IG:

魚蛋基/四川麻辣（魚蛋）
地址: 青衣担杆山路6號長發廣場青衣市場地下CF1號舖
OPENRICE:
和你Pay:

飯飯到家 － 青衣區外賣團購服務
FB:
IG:

青衣島民
FB:
IG:

非聯署
Hong Win International Group Ltd. 康榮國際集團
FB:
IG:
網頁:

背水Basketball Team Projet
FB: (只找到GRP)

Villa Villa Cafe & Bar
FB:
IG:

邦民日本財務
網頁:

分類小廣告
將向天晴 TKO Shining
FB:
IG:

美樂照相館
FB:
IG:

李芷君 -《解悶工廠》
YOUTUBE:

信箱換鎖佬
FB:
IG:

jamu_beauty_kate
IG:
網頁:

FTISLAND - PRAY M/V
YOUTUBE:

姜濤 Keung To 《孤獨病》 MV
YOUTUBE:

Index
#2青衣島民聯名
#4 非聯署
#6 cls分類小廣告
圖cre:

辛苦大家

還我立會

不要臨立會

還我選擇

yeah apple daily ads ar support

點解會咁？

選舉

希望易推啲

岩岩果個唔好咩？

要真普選呀

唔好話有冇DQ

冇35+泛民狗係咪照做

試吓唔同策略

你覺得邊個好

好

你開都好

還我選舉

今日要買蘋果呀

矛頭指向港共政權

不要臨立會

還我選擇

矛頭對準港共政權

不要臨立會

還我選擇

Push

係日日都要買呀

係咪打錯字

唉...

矛頭對準港共政權

不要臨立會

還我選舉

Get到

還我選舉
我有選擇

兜到

選擇都無錯呀

太過自然 我都冇發現

兩樣都要

我揀晒兩樣

溫總

寶寶

嘩屌figo又俾狗拉咗

揀去定留？
小朋友先做選擇
我要既係選舉權

温總

剩返不足48小時，所羅門聯署差6000+！

大家簽咗未

各條戰線都要人

無撚錯

天狼絲，不如修改下個pin 包埋依個？

今日遊行唔到
文宣、旁聽、寫信、眾籌都可以幫到各戰線

矛頭對準港共政權

不要臨立會

還我選舉權

多謝你

推

push

SR仔

做咩咁嬲豬

熱門好多毛

... 不過都無咩辦法啦，又唔夠人，又無po出...

一係學似伐同極速咁洗地囉...

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?
Pin this please

喂3日前既po黎既點推呀

tag下樓主

不要臨時立法會
還我市面選舉權

不要臨時立法會
還我市民選舉權

留意返依幾日左下角個銷量，每日都有成萬份回紙

頭先喺出面求其入啲熱門post，超恐怖
不斷屈人鬥黃、吹“無用”風、聽到xxx點駁etc

我好乾淨㗎

乾淨巴

hi 天狼星巴

人手置頂

好有心

Tui

蘋果師唔見晒

返嚟

如果得閒可以幫推呢個
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

感謝整合

「推上電台」要囚內手足聽到！連台灣傳媒都做緊嘢，但香港就冇人幫手，仲叫自己手足